［An/ios/PC]如果AmongUs 2019年年頭已經係香港興起

會避免到好多捉鬼事件
同埋知道咩人會吹風向小組討論同投票

搞完屎棍扮幫手維修大家聽我指示配票
你係鬼，佢係鬼，佢都係鬼
唯一美中不足既係，現實中捉錯鬼係唔洗一命填一命